娘親鬧鳩陳茂波搞衰香港經濟

娘親自己開鋪頭 算係淺黃 頭先食飯鬧
陳茂波日日洗腦式咁講示威影響經濟
結果講講下就令所有人都慳錢唔消費
本身未有洗腦記招之前生意額雖然跌
但娘親話係因為外圍因素 同示威冇大關係
（讚下我娘親先 雖然小學畢業但係理智+聰明過好多「高學歷」藍屍）
而條茂利開始洗腦後
呢個禮拜生意額暴跌
我覺得大家可以用呢點反向洗腦
加埋要講中共偷人技術 不平等貿易
搞到比美國制裁 累死香港轉運業
唔係啲藍屍腦細又屙屎唔出瀨地硬

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！